我們不搞西方那一套 但是西裝要穿整套

西餐要吃全套

請出招

屌閪一定要除套

Apple要買全套